破壞黨鐵係黑警卧底做 下次捉曬佢地

俾人污名得好緊要，下次一定要捉曬班仆街唔好再嫁禍俾我地！！！！！

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

成立保鐵大隊

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

人地個拍攝場地保安好嚴密，點捉